韓國靚仔龍門趙賢祐零封德國當選全場最佳球員 聲言望到歐洲落班！

韓國雖然未能晉級，但分組賽最後一仗以2：0擊敗衛冕的德國，贏得不少掌聲。有「大邱迪基亞」之稱的門將趙賢祐，面對多名歐洲一線球星仍毫無懼色，全場作出6次撲救，力保清白之身。

趙賢祐今屆世界盃表現一鳴驚人。（路透社）

正牌迪基亞踢完3場分組賽才錄得1次成功撲救，趙賢祐今場對德國，單場已做出6次撲救，僅比「墨西哥Sam哥」奧祖亞（9次撲救）與哥斯達黎加基羅拿華斯（7次撲救）的紀錄少。

外表與韓國流行組合2AM前隊長趙權有幾分相似的趙賢祐，順理成章當選球迷心水最佳球員（Man of the Match）。不過，賽後出席記者會時，他保持一貫謙卑：「我整個職業生涯之中從未踢過這樣完美的一場比賽。今日我並非全靠自己的力量去救對手攻門──金承奎與金鎮鉉（兩名後備門將）都有幫助我。連同教練在內，整支韓國隊都是為韓國人民而戰。」

一直不知道另一場F組比賽戰果的一班韓國球員，興奮慶祝打敗德國。（路透社）

完場才知出局

他更透露，一直專心比賽，不知道原來球隊最終擊敗了德國也要出局：「完場後我們才知道另一場（瑞典3：0贏墨西哥）的戰果，我們感到很失望，所以很多人都哭了。」

以闖英格蘭為目標

身高1.89米、效力FC大邱的趙賢祐，本來並非韓國隊的正選門將，但這3場分組賽都擔正，以出色表現讓世人認識他，但他仍未敢自滿：「若然人們認為我踢得出色，我很高興。但這是團體運動，我要感謝隊友們與職員的支持。」

不過，26歲的趙賢祐雄心壯志，目標未來衝出韓職：「希望我有一日能夠在歐洲聯賽比賽──最好是英格蘭。在那裏，你可以跟世上最頂級的射手交戰，不斷進步。」

趙賢祐今場作出多達6次撲救。（美聯社）

前德甲神射手馬里奧高美斯今仗也無法射破趙賢祐大門。（美聯社）

趙賢祐外表有幾分像2AM前隊長趙權。（網上圖片）

靚仔？ 成個笑波子咁撚樣

琴晚係打得幾好既

係嘅，意西德都唔歡迎韓狗，惟有望去英

雖然佢化妝 但呢三場真係打得唔錯

佢係唔係踢波要搽防曬 咁撚白既

靚仔就唔係架啦
不過佢算係外表睇落去比較斯文，唔似打籠

去利記啦

唔免兵役搵鬼要

個樣似道友

靚仔定義真廣

韓國「美白」門將趙賢祐膺全場最佳 稱「球員生涯從沒踢過比這場更好的表現」 (01:55)

今屆世界盃因臉色蒼白而成為話題的韓國門將趙賢祐，昨仗踢出身價助球隊爆大冷擊敗德國。賽後獲選為全場最佳球員的他，坦言自己球員生涯「從沒踢過比這場更好的表現」。

今屆賽事因外型而成為外界焦點的韓國「美白」門將趙賢祐，是役助球隊爆冷以2：0擊敗德國表現出色，多次化解德國隊攻門的他，賽後更獲選為全場最佳球員。賽後他說坦言：「老實說，我球員生涯從沒踢過比這場更好的表現，不論是國家隊或球會。出局是令人失望的，但這場我們為了國民而戰踢出了漂亮一仗。」

至於韓國教練申台龍則大讚麾下：「賽前我向球員們說，即使贏的機會哪怕只有百分之一，只要拚到最後便什麼都有可能發生。」

要當兵 搵鬼買你

正正經經唔好剪個柒頭可能有人買

勁還勁 但好撚樣衰

泡菜狗斷腳死未

好身手但唔靚喎，仲有佢上粉上到有啲唔自然

好似哈林

不過，26歲的趙賢祐雄心壯志，目標未來衝出韓職：「希望我有一日能夠在歐洲聯賽比賽──最好是英格蘭。在那裏，你可以跟世上最頂級的射手交戰，不斷進步。」

#利物浦

個記者係咪對靚仔呢個字有咩誤會

笑波子好能靚仔喎

你仲靚仔啦

咁你都岩

屌 原來如果墨西哥贏到瑞典 泡菜就出到線

靚仔

最起碼踢到利乜浦

MK

應該唔多球會肯浪費個non eu 位喺Gk 位

係，到時德、韓、瑞都有3分，韓贏得失球

真心有料

有咩當完兵再講啦

第一次見到女龍門

會唔會白得太過份...
化左妝
同埋根本唔靚仔...

去洗面啦屌

大你老母邱迪基亞 on9化妝白臉仔

屌俾利記買埋仲唔拎英超歐聯？

呢d 叫靚仔????????

波子哥哥負皮？

道友

屌你老母報導足球咪足球囉，佢似邊個關我撚事啊

波子哥哥吾令邊個令

人妖 但反應係幾快

係幾癲嘅

兩三年前仲係踢緊嗰時叫 k league challenge 嘅 k2

而家仲係打緊 k1 護級隊

佢自己話因為大邱 fc 防守太廢所以練到咁勁

呢方面 match ddg

先唔好講佢靚唔靚仔先
以波論波 佢呢三場表現真係好好同好穩定

痴線, 靚仔到癲

墨西哥仲要好racist 咁多謝韓國
我係韓國人應該內心會屌柒墨西哥
Btw 答得好得體 唔錯

打得好都唔可以話佢靚仔下嘛

你都唔會話哥斯達又後生又靚仔啦

第一眼見到佢心諗呢條mk到...
跟住一路睇場波就越黎越覺得佢好型
下下接到個波實一實
係咪得我一個俾佢吸引到

你唔係
佢同son應該係我呢世人唯二會覺得型既泡茶男人

型到痴線

靚仔
垃圾德最柒嗰件都靚仔過南泡任何一件

利記諗諗佢

有料到可以參加埋下年既世界盃

世界仔，讚佢就話係全隊功勞

真係有化妝？

唔出奇，不過真係守得好出色

係， 痴線，勁靚仔

永遠十卜波子OPPA

靚仔
係型！

明明踢韓職7下7下....
隊波失最撚多波

有幾racist呀 下下都話岐視 咁唔洗講啦

Son正好多

好似同靚仔完全大纜扯唔埋

好撚靚仔

go rm la

去做後備龍，training可以面對最好既射手沙拿

金鐘圖

鬼靚仔咩

收皮啦 接左幾個波就以為自己升價十倍 成個女人樣

咁未靚囝囉